[Lingu] fm:想quit u 可以點算

我想quit u retake
可以點算？
打去教務處話寫email+交資料
但具體唔知......
---
宜家quit會唔會要要求交剩低嘅學費????
唔打算交NSO/交HALL費用 之類

感激不盡

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水，都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

G持

咩事

我都想quit u retake
好迷惘

上年quit左
雖然唔係完全retake失敗
但都唔叫成功
Retake 一年壓力大極多倍
極大機會因壓力臨場失手
要考慮清楚
如果讀緊鐘意嘅科，只係唔鍾意學校名氣
真心唔建議quit
始終事實上LU都唔差

Btw
Hall fee可以退
學費限期前quit唔使比
要quit去拎張quit u form,上面有指示你要去唔同地方搞手續

Ching 考成點

不過我Retake嗰陣同考嗰時都冇壓力，好輕鬆。反而考完驚到智障

Quit 得好

未開學就諗quit